【I/A】守望傳說 Guardian Tales (33) 開post中暗坦

廠商：Kakao Games Corp.含中資

Kakao Games, the gaming division of South Korean messaging giant Kakao, raised around 140 billion won ($130 million) from a number of investors, led by Tencent. The Chinese megacorp invested 50 billion won ($47 million) in Kakao Games, now owns 22 percent

官網

樓主勿ff

留名等睇樓主抽人

Q&A (整理by 豬仔巴)

Q1. 首抽抽咩好？
Ans:
最理想係3星角連專武, 但現實連3星人或專武都好難出
最實際做法係抽到3星強角既專武, 之後所有石allin人
（有錢人做法係直接買首抽）

-------------------------------
Q2. 前期要做咩？資源點分配？
Ans:
- 揀好一隻主力角, 將所有資源比哂佢(可以買埋$398升佢上4星就好打好多), 隊員覺醒淨係開combo技果一圈就夠
- 衝主線 > 卡關就去打塔50層, 有極大量資源, 唔識打boss睇下面
- 通關World 3開羅馬4v4, World 4完開實時pvp (每日1200-1300,1900-2000先有得入場)
- 每日留50體力打活動
- 覺醒關3次唔使體力, 記得要打呀
- 資源關通過一次有3星就唔使再打 (EXP關詳見Q6.)
- 進化碎片係過完主線先開始刷 (碎片VS英雄水晶詳見Q5.)
- 入公會打公會boss
- 升下主城/家園建築 (100萬心心有3星女神, 320萬心心有主角專, 其他下面再講)

-------------------------------
Q3. PVP成日唔夠人打點算?
Ans:
其實好合理, 隻驚開左一段時間, 大家練度都有返咁上下,
新手要慢慢build慢慢收窄差距
當然課金永遠可以幫你快d打上去
但如果零課微課, 建議你都係老實升盡左隻主控角先諗
PVP獎勵唔會差太多, 都係幾百石

-------------------------------
Q4. 點解主線成日都做唔到100%？ 執唔齊紫幣黃星點算？
Ans:
關於100%達成, 絕大原因係支線未做哂或要通過之後主線先做到
其實主線故事會限制左你去既地方
所以有機會係劇情未去到/未開哂個地圖既所有地方
建議你通關全部主線先返轉頭打返miss左既野
e.g 大家必問World1 土仙子漫畫書任要World 5先可以做齊

-------------------------------
Q5. 英雄水晶（又名母豬石）點用好呀？好唔好用黎買角色碎片升星呀？
Ans:
關於呢個問題其實係要睇返你個人取向既
支持買碎論點
- 縮短時間: 早升早享受, 4隻5星會有特別組隊技
- 提升遊戲體驗, 增加獎勵: 公會王, 活動挑戰/裂谷等等要靠高練度角色先可以更容易取得更多獎勵
- 自製PVP排名循環: 高練度角色可以幫自己羅馬/pvp排前啲->每星期攞多啲石再抽人->換番啲英雄水晶 (特別係對無課嗰班嚟講,穩定嘅水晶收入係好緊要)
- 有限度提升 (集合以上各點衍生方案): 用有限資源投資單一角色或者只換取足夠升上4星既碎片, 升5星時既碎片轉返刷關方式取得, 以達到最佳效益

唔支持買碎論點
- 水晶入手難度高, 只有極少入手方法: 包括抽重覆人, 經活動送, 或用80塊多餘進化碎先換到1塊水晶, 對零課/微課玩家而言相當珍貴
- 以人物突破為主的資源分配: 進化碎片只要有體力就可以刷到, 但係人物突破無左水晶就唔得, 所以都係留返黎突破
- 刷進化碎好處更多: 刷碎既效益唔係淨係得隻3星, 例如土屬既土坦, 妖精呢類輔助都會一齊刷埋上去
- 對pvp循環既實際收支平衡感疑惑 (詳細請參考Post 21 #401 六月寒冬巴打既見解)

總結:
投資涉及風險，實際回報可升可跌
其實都係因人而異
最後都係睇自己(荷包)承受程度去做決定

-------------------------------
Q6. EXP唔夠用點算好？係咪刷EXP關呀？
Ans:
如果係新入坑既朋友, 你要首先做好以下幾件事
第一, 清主線支線, 完成任務會有海量EXP (其中World 5, 2個門派既支線各有10萬EXP)
第二, 唔好亂升人, 買定離手, 集中一隊主力好重要
第三, 打哂50層新手塔, 都係海量EXP+唔同資源
之後你先開始去打EXP關副本又或者選擇刷進化關
經上次更新後:
Lv 60 EXP關開始已經會有2萬+既EXP, Lv 70 約有2萬8+ EXP, 但就無碎片
Lv 70 進化關有7千+既EXP, 有碎片 (廢話)

以前一般玩家都會選擇打左一次EXP關拎到3星就唔再打, 主力刷進化碎
但而家過關獎勵多左, 就睇返自己情況決定啦
#3
史提芬周國腎
•
3 日前
-------------------------------

角色相關:
前言其實隻game有愛就得
普遍3星有練度有專武隻隻都勁
特別勁既有以下幾隻：
海軍 = 全能型, 仲有血量加成, 最強輸出坦
土花 = 全驚最高攻擊成長, 快速儲氣輸出第一
土弓 = 攻速快, 二技減防, 持續輸出
火爪 = 瞬移攻擊, pvp遠攻手剋星, 除火屬外都有攻擊加乘
尤金/電單車 = 近戰隊core隊員, 近戰buff 50%
其他3星就睇情況再問啦

另外實用2星大部分都會係主線拎到,
以下係2星角既隊員光環list
屬性buff: (普)主角, (水)白狗, (土)青葉+阿寶, (暗)吸血妹, (光)團長
近攻: 暗騎, 女僕
遠攻: 小紅帽, 海賊
近防: 武術家
遠防: 異界女
暴擊率+: 土狙, 赤雪
技能攻: 雙子奶, 暗科學家, 可可, 火龍
技能-cd: 索菲, 欺詐魔法師
生命: 土拳, 魅魔, 皇女
防禦: 團長, 雙子拳, 土坦, 蘭芳
特殊向: 店長(護盾), 吸血妹(擊殺吸血)

-------------------------------
Boss相關:
5-7 豪鬼
4種攻擊模式
- 瞬身拳 < 只有離佢遠先會用, 同佢保持2個身位距離就唔會出呢招
- 身邊4個方向爆氣 < 企係無紅色既範圍就ok
- 向前9打 < 最好攻擊機會
- 元氣彈 < 見畫面黑哂就要開始跑避元氣彈
唔貪刀就好易過

7-5 魔王
3種攻擊模式
- 向前方向打3條直線 < easy
- 噴火3部曲: 跳起向4個角落8個方向放火, 身體附近噴氣壓, 跳入中間儲氣爆火(普通爆3下近中遠，殘血時會變5下近中遠中近）
< 最好避法係佢跳返中間果時離佢2-3個身位，爆完第一下即刻跑入佢身邊, 殘血會爆多2下, 睇時機彈出彈入
- 跳去角落射死光 < 企佢另一邊腳邊就無事, 唔好靠中間果粒石, 係會比佢射爆

-------------------------------
主城/家園相關:（credit: 唔能話你知 巴打）
新手應該盡升家園lv, 唔洗乜都升晒先升主城
亦唔洗太注重升d低lv建築 因為最後要拆左佢地起高級野
補充:
左上去到黃色係合格
去到綠色心心生產會再加快
如果你發現升主城心心需求大過你最大容量, 記得去上方升大樹
右方有棵罐頭樹係World 5 支線有用
新發現:
如果有心心多, 可以剪草砍樹, 會換到唔同資源 e.g. 覺醒石,金錢
隔一段時間就會再生返出黎, 記得定期清下唔好浪費!

留名

lm

留名 免費100抽無白盒

前20公會 AllForOne
收1位唔單機鐘意吹水既巴打, 有whatsapp group
今季打到1300萬以上就OK
最緊要團Boss期間睇msg, 每季清單機
有興趣Lm

樓主是咪有興趣, 今季打幾多
夠分我執執人之後就可以收

暗坦是我的 因為有300 里數

我仲諗緊join 唔 join
要放棄同而家啲公會人

冇所謂啊, 隨緣

500石 可以買2日體力

係咪好吸引

我都有500
唔知點用好 換返嚟都升唔到

DON"T FF 啦

頂 中火爪專

天真
哭撚左
好似俾佢恥笑緊咁

暗狼專

用完500魔金，又多返500魔金，真係好撚神奇啊屌你老母

same

讀心遊戲 早兩日換左海軍專
300魔法金屬出左
雖然突都有用
但比我重新黎過就換土花啦

有冇巴打冇左今日個免費10抽

抽哂 50 抽咪無

等我仲以為官方咁好死日日免費10抽去到5/10

今日 6 次優惠抽，中 2 白盒
刷屬石又刷到 2 件靚屬
仲打到暗鏡飾品

50 抽白果嘅黑氣反彈

你以為有100抽?

爽到

想知你中咗咩

好似無乜人中海軍專同土花專

單抽白盒 點知龍爪專

岩岩影完, 有冇以前打機D MK feel

我分身本身抽過2件土花專
然後今個月魔金都係土花專
又唔見正身中

mk公會confirmed

300 箱中左土花專

上期900魔金中海軍
啱啱300魔金中土花

抽得900都課長級啦邊爭呢一支半支

我拆咗傘妹把專同手賤抽咗幾吓十連先夠數換900箱

有冇頭100公會收 上次打左950萬

想請教下之後點升同里程要換乜

起手係海軍 土弓 +土花專

依家尤金連專（專武防，血，技傷係滿值）

水劍連專（因為要打活動，所以3星覺醒接近滿，碎片220）

暫時換咗4次5星專武都冇把啱用（之後應該石頭想抽角色多啲，抽武器好撚蝕）

里程220

暫時用落覺得水劍好似冇乜力 又唔夠坦，本身預計活動完睇下抽唔抽到海軍專，想reset水劍俾資源其他

如果真係抽唔到海軍專
你哋覺得我300里程應該換乜，土花角/海軍專/狐狸專？ 仲有土弓冇專又唔知可以做乜

淨係課月卡 所以資源非常有限

mk還mk ，但係感受到好溫馨嘅感覺

89 名

你咁認真問我又認真D答你
我自己都係月卡戶, 你起手就咁睇都算歐洲

首先你要決定你想點玩, 要兼顧PVP定係主力PVE咸魚PVP

月卡戶行岩路都可以一戰PVP既, 不過你要花更長時間去養META角
狐狸/海軍/土花 呢3隻應該就算下星期暗坦出都會OP一段時間,
最主要係你養一隊可以打哂所有PVE(包括活動/挑戰關/天堂塔/天梯)&PVP
奈何你暫時土花冇角狐狸海軍又冇專,
所以我會建議你暫時繼續練尤金海軍搭狐狸再加隻補
海軍唔知你有冇之前活動把土坦專, 有就用佢已經非常足夠
300里程換狐狸或海軍專, 然後所有石慢慢抽人等抽歪土花

最大問題就係刷碎, 你呢個練度同時間咁多3星你有排都上唔到一隊5星
所以如果你有能力課到400碎既可以考慮一下追一追進度
如果真係唔課既就慢慢刷, 刷到咁上下用英雄水晶換碎上5星再刷下一隻,

有體就推圖推塔拎經水資源去強化
前期將資源俾哂主控輸出角色 (抽到土花就俾土花或練狐狸)
你個目標係盡快穩刷到70碎片關

p.s.土弓唔係唔勁, 只不過佢開始淡山PVP而你又冇專優先度唔高
水劍就算啦唔係你呢個練度應該練既角

新手
Dps 70000 今次公會戰打大約6000000 有冇公會肯收留

哇 巴打好有心，分析都幾好
手上都有土坦專不過冇升lv，今日合到把5星水劍質素唔錯都啱用
照咁睇，基本上現階段升埋隻狐狸先就實冇死
水劍完咗活動，出暗坦同海軍pu池，係唔係會連埋專武池一齊出？我會抽幾次海軍專，睇下中唔中，中嘅話直接reset 水劍換狐狸專。

覺醒石好撚難拎，所以要練邊隻先真係要係咁諗（突然抽多咗角色，哩啲係幸福嘅煩惱

thx bro

抽唔到海軍專就用土坦專啦, PVP神器黎
空間多D仲勁過海軍專
盡快入手土花吧, 畢竟有土花+專所有野會變輕鬆好多
但係里程券打死都唔好換人

UP角池會出埋專武 YES
唔知你水劍覺醒到幾多, 如果接近覺爆就食埋佢升滿開左圖鑑加成先reset
會有屬性%

溫馨提示盡快起好商店上最高級,
見到傳說覺醒石300石都要買除非你有7-80粒係手唔用,
唔課金中後期會非常缺

我見住有三隻main角冇專
哩兩三日先抽多咗武器池，諗住3隻是但中一把我都可以升住嚟玩住先，點知唔撚中，蝕撚咗好多英雄水晶

不嬲都知角色池重要好多

btw唔該晒咁詳細解答，個覺醒拎石tips

會連埋專武池一齊出
建議你練好狐狸先換專 因為你資源有限 把專唔會走左去
另外係你突破首要唔係尤金
刷碎方面都應該係刷水屬先
其實我會建議你連尤金都唔好用換埋隻女海盜上去一隊水屬

但我暫時推圖問題唔算好大，本身唔預超快推，依家連升lv都有啲困難，如果升狐狸到60幾都可能要用多兩三日（假設啲石唔再抽等到下星期出暗坦）

暫時覺醒石都只係用係水劍同海軍
其他淨係開咗第一圈
所以如果無意外，等下星期抽完一輪再決定點樣練狐狸，海軍同土花，咁樣好似慳啲資源（其實都冇得慳，資源就係得好撚少）

所以有少少諗法係，如果好彩抽到土花（應該會用晒水晶升5星先，之後狐狸同海軍4星）
睇下咁樣可唔可以刷到水進化石，升海軍

可能你唔明 你一直刷水碎 可以成隊5星 戰鬥力一定好過你上隻3星既尤金 你微課就更加要諗長遠

得50抽 我國際服都用完台服早啲用完啦

原來不知不覺抽左50抽

認真求方向

水劍以外全部連專，土弓呢兩日上五星
唔知應該投資咩隊好
原本突完船長想突土花
見下個版本pvp一係全近戰隊 一係暗坦+遠程
係咪應該轉突暗坦尤金
但係呢兩隻公會戰又好似好r痕

用魔金換到把暗炮專 係咪都可以用得下
有角

中天真嬲嬲地碎左幾把900換多次出船長

我都因為中左暗炮而走左去練暗隊
等出埋暗坦就齊章

水劍土花狐狸海軍係最終型態, 唔好reset水劍啦

其實真係唔知水劍點 但數據顯示pvp場真係冇乜人用，有冇巴打升到5星嘅分享下用後感。
如果想要暴擊buff, 練水劍不如練赤雪？

但水劍連土花狐狸可以食到遠攻buff

留名抽高達

利申先 4星
用落其實dps幾高 但真係偏軟
同埋佢勁在大技cd超短 不過得4方位
用黎打pvp要啲技巧

水劍係遠攻原3星暴擊角
4星滿爆都夠高傷
4星比較既話，秒傷>土花

PVP既話，水劍都係做插件
韓ser有人暗坦水劍狐狸
Buff爆狐狸

其實我想睇下土弓狐狸水劍打pvp
全攻型遠程
放土弓做頭打暗坦
水劍中繼頂海軍/火爪
狐狸守尾門

尤金專換尤金專

土弓狐狸同類型buff 效益會降低
同埋水劍技能cd咁短 放隻土花會好抵屌

神奇過神奇水馬騮

土花啦

其實pvp可唔可以改做每次2粒鐘或變成打3至4次一日呢，成日都響食飯位先開叫人點打，仲有海軍係最仆街嘅技能，一按之後按下跑就會取消，真係on9

尋晚同今朝都跌飾品

我揀狐狸
見人哋打人打公會戰都勁
你又有坦啦
之後先再升土花/暗坦

呢幾日先開始玩
早兩日綁咗fb
今日再login嗰時彈「登入期間發生錯誤」，刪檔再裝返都係咁
想問下可以點搞

秒傷7萬 常上線 已課金 求個公會

官方搞緊

大佬想請教
而家3星得蘭兒有角連專，
火爪，水劍得角
3星武器有狐狸同火女

2星有蘭芳，吸血女，皇女 角連專

應該升蘭兒，遲d換狐?

有冇水劍用家覺得值唔值升?
我家下海軍連專 狐連專
等緊暗坦POOL睇下會唔會歪到土花
家下唔知升唔升隻水劍好
假設真係中左土花係咪隻水劍會變倉管?

首抽劍客赤雪係咪玩得

#5

好雜, 如果你只係主力打PVE就升蘭兒同主角, 奶換店主 等抽到狐狸
300券換角小微課唔太化算, 不過如果你成唔到型都冇辦法, 自己考慮

唔好太執著練3星角尤其係冇專

兩隻定位都唔同
不過成堆遠程可以放埋一齊

想拆晒d 2星專抽900金屬
你哋係咪都拆 反正留係到冇用

唔係大佬一定唔會抽900囉, 換哂10粒洗屬石好過

花狐實在太勁，搞到依家覺得之前暗砲同海軍突左2下有啲浪費
都係all in完花狐之後再搞其他野

用海軍 打番人地個隻海軍 好開心

新手無知一問
頭先打競技場中間有兩個木箱
見人哋寧願畀我打都要食咗佢
究竟係咩嚟

10%攻buff

加攻
第一隻人拎左 之後成場都有效

近戰隊 但水奶未升好

咁繼續刷水劍碎

打pvp 真係好撚憎撞到尤金, 屌你冇技就全場跑狗, 有技揸住架電單車沖過嚟又唔夠佢跑, 真係好on9, 撞土花都冇尤金咁嬲

騎士都係

騎士即係男主角?

跑狗你行中間追 跟佢尾實追唔到

係

再刷過

玩首抽就連專

有d會揀女

綁咗Acc 添

隻野故事打到返來，首抽係不智

隻驚大部分2星都會送，你咪當無刷首抽開局囉
輕鬆玩下主線都ok嘅，pvp就由佢啦

好啦 輕鬆玩

有冇公會可以入？

有保底 點都會中 輕鬆玩

仲未維護完
還返D體力比我

其實新手可以入咩公會 見佢推薦果d全部都係無會員嘅鬼公會

係度搵公會收

輕鬆玩的我
拎住隻69lv土花
係銀牌場打橫行

橫行到上金1先啦, 家陣保金1

而家有狐連專，水劍抽左100抽都無專，285里，課788留哂啲石追暗坦再用里換水劍專係咪最好做法？ 唔該大家

當水劍唔存在
抽左暗坦先再算

水劍食哂狐加暗坦BUFF 好勁喎

公會：lihkg光時 招人
目標100名內

有冇咩條件???

長玩
LV68 以上
日日login 日日打公會boss

LV 66得唔得
長玩 日日login打公會boss

Me 土花68lv 琴日退左會 can?

69土花係金都打橫行啦，使唔使留係銀

屌 手多開咗隻小號玩完第一章
玩50抽加換兩個月300
中狐狸土花尤金專

我自己補底又喺傘妹 換又係傘妹 再換都喺傘妹
但又抽極唔中隻角

我又唔係日日打競技

傘妹不離不棄

戰鬥獎牌+活動分+50鑽

好啦apply

暫時得一個位
唔介意留左名先等有空缺再加你

隨緣啦
次次過咗鐘先記得未打

我岩岩退公會 要24小時 可以留個位俾我嗎?

中咗角真心唔介意升 但抽極都唔中又嚟3把
屌 小號長玩可能勁過我正身
反正每日掛幾場收工

71土花 上咗白金

我有傘妹無專塞咗把土坦專比佢好好玩
你分身抽埋下期中暗坦/海軍 就搞掂晒

土坦專萬能海軍無專又係佢

留ID
入TG

有無人課788 抽暗坦連專

想問下意見，右邊下一隻升邊隻好？

水魅連專
尤金連專

另外想問有無公會收人?

得4隻連専
應該練咩隊好

練呢隊

水劍好唔好用

水劍本身一般，不過加左水劍 buff 嘅 土花 狐狸好勁

水劍 buff姐係暴擊率?

想問上次公會boss 打1200萬，隊伍秒傷8萬有冇公會收留？
啱啱退咗會要等24個鐘

請問補師推薦邊隻呀

妖精 水奶

想知隊伍技係咪有上陣就有?

有無手足開始刷緊暗鏈
打算第1日就上佢71

夠300分唔知換咩好

等抽埋暗坦pool再諗

你都差唔多整左隊闇隊出黎,
梗係等抽埋暗坦先啦

想買晒5個母豬包將土花海軍兩隻直上71

快

土花專囉

再唔係等暗坦

土花互射有無咩技巧
無贏過
對面一定連續2-3下快速
我從來都唔會有

唔會啦
而家金都一堆71

你無運，完

金都一堆71咁驚

暗坦係未出

係 等下先 就快出

Thx 咁我刷下石算

想問下突破左土花既巴打
有加攻既覺醒係咪68同71?
我去圖鑑睇分唔到邊D覺醒係幾級先開

係 個frd金1定2
今日睇佢打 5場有2隻71
無71都有68，69

71lv +6%攻擊

二抽抽到土弓, 可以玩了

黑肉

新手用土花炸人好正

係，我收返話水劍一般既評價
啱啱女朋友打 pvp 撞到 71 水劍，一刀斬 66 爆覺船長 6 成血

2 刀殺左 66 船長 好癲

more

除左土屬 就咁對A根本冇乜邊隻對佢會有優勢

水劍 續航力高 有群傷 又有減攻
其實唔差, 只不過岩岩出, 練度低

果然個個都all in水晶包咁升

你好似都all in左

懷疑水劍駕駛者是呢位 ching

諗下隻土花爆擊都爽

買啦

水劍可摸耳當坦用？

你土弓可摸耳當坦用？

刷左一陣出左4個但係冇個屬岩用

平時都係咁用無坦

4個

...

唔用黎突換武石都賺死

FB LOGIN問題派左300石加50咖啡

30抽武器係咪有得自選專?

300抽就有

30抽武器=30里程+300金屬 可用300金屬換武器 巴哈講依句姐係咩意思

全服第四［我願榮光歸香港］分會［建自由光輝香港］收人，名額一位，有興趣既留低TG

分會目標前50名

想問下pvp係咪有升無降？
我每次打輸到降個下就唔會再扣

即時pvp唔會降階
4on4先會

咁好……今日打5場有3場對面都企係到
變左5連勝升左2級

就係字面意思 但300金屬換武裝唔係自選

巴打仲收唔收人？

新手會唔會收 諗住長玩

新手唔收，冇辦法，2會都要keep排名只係睇keep多定少

唔好意思暫時FULL左啦巴打
如果有位我再msg你

好

依家有土坦，土花，土弓全部有專

諗緊第四隻練水劍定狐狸好？
利伸：水劍冇專，狐狸有專無角。糾結緊里程用黎買水劍專定狐狸角好

抽暗坦等歪狐狸

想入 上次打左950萬
秒傷99xxx

尋日講話公會有位果位巴打係唔係度
應該夠24個鏡cd 可以入了

想問仲有冇公會有位, DPS~73000

冇拎聯絡就退會

我都等緊佢

依家打到第8章開始唔太夠打，請問依家要點突然個樽頸位？

隊野：土花連專4星，船長連專3星，土坦，狐狸3星

刷土花碎刷到全隊土上5,走土坦上土妖精

但刷碎片打唔贏70lv會唔會差好遠？

咁一定有分別既 , 唯有練到可以auto70先轉打70

用左一個星期刷碎上5星之後，順便即上埋71，輕鬆

巴打一日買5次體？

一日3次,加埋活動既碎,但我每日唔會比任何既體都有溢出,反正我作息時間岩曬

水劍71滿覺了

2 刀斬死人

岩岩仲要中條咁既水鏈

叫tttt

差隻水劍就搞掂，抽極都抽唔到，屌

原來每日買3次體就快咁多

但我仲有買體力14天同每星期買1000體,所以先快咁多

咩事 ...

有冇巴打係葉問個團有花生食
佢咁樣自殺法下季是咪收皮？

咁依然仲有班唔識醒既粉絲又可以點

有玩守望既youtuber
但走左去玩原神自殺

佢唔係自殺
佢只係回歸本性姐
扮咁耐黃好撚辛苦架嗎
依家咪幾好同Tiktok 一樣照哂啲妖孽智障出黎

搵公會 今期打1300萬 73lv王一日110萬傷

少左好多人
下期活動又喺無劇情

育成驚

71000 dps
求公會
名: 繁月

其實無乜好討論
有海軍土花狐狸就練
慢慢刷碎
無就是但

玩左一個月，岩岩完哂主線 淨係課過通行證同新手包；連專有水劍 狐狸 疆屍 土弓；另外有大量專 同埋個別3星，同埋11000鑽，有沒人有興趣

第四名許願，如果冇心水係咪升返主角

玩第五章再返去拎土補

升補
老闆娘用住先 等土補

太早期其實無所謂 你未用到奶可以咁玩住先，主角練左都唔會蝕。

好的, 咁衝埋第四關先算

知唔知暗坦係咩隊伍技？

追左兩萬石都追唔到水劍隻人
好想用里程直接帶佢返屋企

大量專比張圖嚟睇下好喎

下期唔係有夢魘6咩

有冇位
71xxx dps 立即可以入

仲有冇前100公會收人 dps 85k

10把5星專
歪邊隻人都連到專

其實土花71打競技場都無咩特別
對面土花66 好彩一樣贏你

又唔係問緊你，無拿拿自己彈出嚟曬專好似好威咁做咩

齊今期pu個兩假角同武
但資源唔夠升晒2邊
應該all in邊隻先？

真
運氣大過一切

66k / 300k 求公會
希望係100名內或者目標100名內既

同埋好睇網速
人地上下跑我土花射會miss
但我咁做就無試過避到

我估緊佢呀
邊個話我有

悶到想棄坑了

PvP 係咪近戰隊》遠戰隊？
卡左係白金2上唔到鑽

不知幾正 一日開兩次清哂就得
唔洗成日mon住

喺咩？我以為佢得個用分換嘢

五缺公會巴打
岩岩申請左入會

我71土弓+狐狸屌打土花海軍上鑽，不過俾暗狼完剋

長玩就知道，
隻驚好玩嘅劇情只係佔小部分，
大部分時間都係刷野，
我估有班人係等新劇情再on

收到

等緊下輪赤雪 中專就升黎玩

夢魘6正好同班小精靈有關
同個pool貼題

哦sor

我印象中睇韓服個patch notes係有，而且隻驚暫時都未有一個禮拜係無新圖

下個更新都幾多嘢
- 夢魘6
- 暗坦活動
- 赤雪專
- 簽到唔係CD戒同紅色劍 變隨機4星5星
- PVP新地圖 + 連輸打AI
- 天堂新關
- 魔鏡76
- shop有綠裝 + 魔鏡盾

補圖

仲有每日24次(?)嘅爬塔

係 kamazone
刷覺醒石嘅新game mode

想問下水奶同土奶 邊隻好d
(用緊狐狸+蘭兒+蘭芳)

之前講用左個角就無體既mode?

水生存能力高d

隔星期有新劇情
算好勤力架啦

求公會

鍾意佢3星角整獨立劇情補完人設好D
3星角係主線無份, 只可以靠呢D
海軍 尤金 狐狸

求休閒公會收留80k dps

已申

有冇公會收留？

搵隻驚長玩可以每星期不停更新，更新內容一兩日狂打都爆唔哂，仲要唔駛刷野既介紹俾大家，我都想要

港台玩家又課又肝好難唔悶
我微課一隻71角都冇卡緊340層天梯唔覺得差，反而可以抖抖氣每日刷一陣野就玩完幾好唔駛不停上線

太chur就唔會好玩

有冇公會收留
同埋推到第5章 里程有170 應該換咩好

有冇公會收留
會每日上線同打王

納米課得1隻71仲卡緊300天梯

我高個陣係69海軍土花66土弓土補
加油 過左就直沖340

岩岩入左lihkg7公會 但係發現好多人都唔多打公會boss

無土弓無狐狸可以用咩過 而家有海軍71 土花68 其他3星有尤金 水劍（而家4星） 奶用緊水補 卡緊300
係5係一定要用土奶土弓狐狸先過到

我連225都過唔到……想死……

有無公會收留，可以即時入

Accepted

巴打公會仲有冇位

岩岩多手抽角色出白盒
以為中水劍 點知出左隻蘭兒 哭撚左

我都照申請

暫時算係滿覺左69狐狸
想請問下一隻應該練邊隻 （專有疆屍女 土花 土弓 尤金）

有300里想換土花玩下

換土花來升，不過唔課其實都升唔切

抽埋暗坦pool再諗
是但中暗坦/海軍換入

諗住玩玩慢依家每日清體刷碎

我前日打癢all左3萬石 咩都冇

有冇公會收留

4萬石

玩玩慢

新手收唔收 好想要個正常公會

得海軍同殭屍有專，另外有暗狼專

而家卡左係新手塔35層，無遠工

應唔應該拎300里程換水劍專？

排29 建自由光輝香港 收1人
要上期公會戰過千萬傷

新手入坑
首抽水劍專+狐狸

Ching建議之後應該抽角定抽武

啱啱撞到邊位巴打 免費送一場俾我

緊係土花專啦

唔該

抽角啦 駁連專
最好都係用呢幾日既免費10抽抽隻角出黎
留石抽海軍/暗坦

或者直接重刷刷連專
OR去買 依家好鬼平
見8591 先幾十蚊一隻連專

亞洲2 咪冇錯
呢度好多人應該都係亞2
同埋買首抽做乜唔買連專
買左幾銀

OH SORRY
冇留意名
應該好少人亞1
亞1好似開左半年

其實唔課係咪都要回體……真係10年都升唔到一隻5星

回唔回體都有排升 新手想追進度只可以課金

我無課都每日買2次體
打覺醒出1次金車就買1次

關鍵係隻海軍到 要夠硬撐到放技能暈哂俾土奶補，土弓好快會死所以冇所謂，搵兩隻遠攻幫手輸出

有打pvp 就買到1,2次既 不過抽角會少D石囉

水奶係唔係唔得 兩隻奶都冇乜練不過水奶練多少少 土奶剩係開左第一圈

主要係我土弓土花食到土奶個屬攻加成，水奶補量夠的話應該都可以既。

不過呢關練度唔夠都係要試番幾十次先有機會。當你可以每次穩打剩兩隻就差唔多有機會過

Top20香港公會招人

要求如下：
80000戰力以上
每日公會王傷害100萬以上
多野講+會入TG群講野
唔騷擾女會員

為免有爭人事件，有意入會既可以連埋你既角色戰力圖仲有公會戰總傷害圖直接TG搵我

我得1隻5星上到白金3已經係奇跡
好彩唔會降返落去
羅馬暫時係鑽1，應該過2日比人狂打返去鑽3

即係可以騷擾男會員

我唔想入團，但想騷擾男會員ok?

係咪5星先係專武？ 上網睇話白盒就係專武 但開出黎得4星既

4星白盒=兩星角專武

白盒唔等同專武，專武icon既右上角會有個章

依加刷首抽係咪抽武器 有專武之後先抽角色？

今日打佐成千體
洗唔洗好 cd太少又無技傷 但其他都唔算好差咁🤔

差唔多,快D刷, 趁仲有每日10抽, 到5號

鏈就唔建議洗 因為任刷
留返洗專武好d

抽武器見到白盒 之後開到非5星角既專
真係會屌撚佢

好難進化 300幾碎片打極都唔夠
想問抽到重複3星係咪就會夠碎片進化到？

有土弓連專,海軍連專,狐狸連專,暗炮連專,蘭兒連專,傘囡連專。練海軍同狐狸 第三隻練咩？
另有火爪 暗狼專,里程300換唔換？定等暗坦？

公會：lihkg光時 招人
目標100名內
條件：
有心長玩
LV68 以上
日日login 日日打公會boss
（唔嫌棄公會）

咁樣得唔得？

留id

有無新角食評

我而家quit, 聽日先入

TG呢?

有無話咩條件先收？

入tg

你比個TG,再比個角色倉圖同上季公會排名+你個人分數既圖,睇完OK既就會收

入左

重覆角唔會出碎片
會出英雄水晶
水晶用黎突破角色的等級上限

新手早兩日先開始玩，我抽到土弓，淨番30抽會抽武器，再換300魔金箱抽下專武

如果好似我咁，
黎緊活動應該抽海軍定暗坦？抽左武器先定角色先？
留左萬幾鑽

魔金咁易有300？

無架，哩隻game係咁，慢慢嚟，300都頂唔順嘅話之後840碎你應該會棄驚
哩度我相信大部分玩得耐嘅人進化副本都幾千場起跳

收唔收新手?

抽一下武就有10粒

60lv收唔收

覆番上個post 人間不信巴打先 唔知不信巴打公會仲有冇位 冇位既仲有冇其他巴打公會上期前100想招人

巴打收唔收

你都覆得幾遲
仲有一個位啊, 不過睇你搵我定另一位巴, 有興趣就留tg

sorry 各位巴打
暫時留位滿員了
下次有空位再上黎問大家

好多人唔入tg
就算係tg入邊都未必係公會成員
算啦慣了

93k dps
求公會

呢2日好忙而家先得閒應你機

海軍 抽人先 武器可以用其他替代住先 里程再換專

比個TG再睇睇

諗緊用唔用粒重置石reset 隻土拳 跟住俾暗坦/土坦

土拳真係pvp收哂皮 早個排都仲打得下 依加連羅馬都唔見有人放

唔係公會嘅有冇得入tg gp?
新手啱啱玩咗兩日 得一隻3星咋

有咩咪係到傾囉

抽左40抽先得1隻3星
而家用緊羅茵蘭 伊娃 女騎士

單抽中土花專

重刷

一齊騷擾立會員

都唔收我

咁我都要睇佢地咩隊先再諗收唔收架,你見我到依家都未收一個人就知仲睇緊啦

我而家諗住試下升二隊
玩爆擊 水劍+暗狼 仲有2隻未諗到

點解我唔係抽暗炮pool
但佢係咁出暗炮武比我
唔想要

全服第四［我願榮光歸香港］分會排行29［建自由光輝香港］收人，名額一位，有興趣既留低TG

正常發揮 經常抽錯隔離

抽到暗坦可以一戰

屌拿星
3把暗炮都無一把水劍
係咪有bugs

呢個招人廣告小怪

#390出返排幾多
無事了

屌,想收個有水準既1個人姐,係咪咁難呀,大部分人既隊都係FOCUS係曬PVP到,真係唔知講咩好

我今日71土花比71土拳屌打
不過第一次見唔識打

有咩標準?

玩到世界2喇 唔想重刷

有冇頭 500 公會收我個分身
每日穩定 30 萬傷害

先世界2姐 唔怕啦

玩到世界6
里程有180 應該去向如何？

等暗坦pool出之後再睇下換唔換土花or狐狸專

終於可以auto 70土進化關

想問水努係唔係冇專武

奶

其實開始覺得每個月都要用魔金換10次洗屬石 後悔上個月無換ing都幾抵換

法威的話 應該未有
但之前leak過 全2星都會補滿專武

隻驚cd越耐越要買

諗緊洗唔洗換走土奶 轉水奶

海軍 連唔到技好頭痕

海軍 水劍 尤金 依家

嘩 清歪得好緊要
我諗補如果會玩得輕鬆d 就換埋花妹
但暗坦出左來之後花妹唔知點算了

花妹只係比暗坦克住
其他時候都係屈機
pve又超好用， 隊技又百搭
其實都唔會升錯既

其實2星英就算有專都係過渡用
但水奶隊技我唔係好明 交比其他巴打答

無一把專係中要等下個月
諗住第一次300換土花 石會抽暗坦
但補唔知用邊個 玩左1星期左右only

新手想問抽到隻奈里 勁唔勁

推圖的話帶土奶都好似唔錯

但我自己無練過補 等其他巴打答

不過不失 刷首抽的話就開得驚

但4隻 3星英 冇補 好似唔多夠打

會架 覺未夠同無升飾？
你隊野近戰多 技術唔好會好難打

狐狸點會係不過不失
勁過土花都黎

珍 個版一時吹土花 依家又到狐啦？
下隻係咪到暗坦
新手係咪要抽齊全3星開局

咁土花個期都未出狐
事實上土花同狐狸打真係睇練度

都係個句，你擺個倉圖，上季公會排名+個人分數，比我睇下就會話你知o唔ok

我純粹好奇focus pve個隊形係點
做下目標

我要收既人，我希望佢既隊伍真係比我睇到佢係打會戰

我唔會睇你地colo同pvp有幾勁，你會戰得就得，唔得就唔得

下版 花 狐 船長 暗坦

咁隻驚唔剋屬就睇練度架啦
之前我推薦人換海軍但又一堆人話換花
話佢pvp pve又勁又到打遠程關
我係奇怪d風轉咁快姐

唔係自己控分別唔大
pvp就無連專無人權

做pve唔係睇傷害優先咩
兩遠兩坦真係好？

狐都唔夾
係到船長 暗坦 冰女 尤金

咁都要睇咩角色先再睇練度既
海軍土花係個陣都係話揀一隻架啦

依版 PVP 係 火爪/土弓 船長 狐 花

暗炮呢啲就叫不過不失
狐狸3v3 4v4都係頭3多人用
點都唔係不過不失
新手抽海軍土花狐狸都係T0開局
下版暗坦都係坦 你都係要有輸出角

我打3 輸出打 2 坦2 輸出隊會唔夠打

Sorry 我睇錯左 羅馬

有狐就一定土弓架啦
火爪pvp一定最刺激
一係屈死對面 一係打少隻

PVE 3 輸出 / 2輸出 1 坦 + 1 奶 就夠

佢地好似要求一日打150+萬？
一隊唔夠下話
要練幾多隊同咩練度先得

推土花多啲係因為海軍難刷自己70覺醒石...

痴線 今日第一場pvp就打魚米
換得走佢隻海軍都覺得自己好叻

打公會應該主力升左 71 土花先？
上季用 71 土花 66 土弓 66 小狐 + 土奶，打火王已經穩定 120，打水王 170

4v4?
火爪會追住對面海軍打
不了

我隻火爪會狂捉土花

71 火爪 = 夠坦食一陣傷，仲開到技
66 火爪 = 直接死

分數高當然係標準之一，但都要睇佢本身咩公會，公會排名唔同，個分數代表既實力都唔同

明白

侵略軍司令官 暗
沙漠牛蟲 水
機械人艾瑞娜 普
米諾陶洛斯 火

下期會王 大家加油了

屌，又係潛水蟲

真，如果咁岩水弓對到火爪，隻火爪兩劍比我收皮

有冇亞2前300公會可以收留

日日玩，隨時入得
Id: Keos#TTR27

依家d火爪一對海軍就玩散步流
平時打我花妹唔係好衝架咩

71 火爪散步真係吹佢唔漲
換我海軍七成血

飛勾都好難中 一味走

競技場有bug?
岩岩我狐狸殘血 對 土花滿血
換左佢少少我死左 但對隻土花都無埋

外掛

尋日 PVP，我 71 狐比 66 暗炮一下秒左
仲要話我連接不穩定，我停左係度唔郁得，同時佢不停打我

咁打高分通常係咪3-4輸出一隊 冇用坦？

覺醒石每日三場真係幾時先滿覺..

個外掛益我咁搞笑？
係對面土花明明仲有血剩
但自動死左 換下一隻

可能set錯左

玩左個半月
岩岩一隻71滿覺

算快啦

睇情況，坦唔係完全唔用

要睇你練到點

D boss大部分時間都aim你 隊野有無坦都差唔多

除左邪鬼個d勁痛 其他走位/硬接就得 如果你夠高lv

課長？

用佢每星期派既石得閒RE下次數刷囉 唔係課長都無得強求次次新pool都跟足抽足 抽得齊手頭上一隊就將D資源投資返原隊先再諗跟唔跟META之類

我見咩合體技 要 3近1遠 /3遠1近先出到？

咁都得

合體技大部份場合唔岩用，當唔存在都得

坦角無合體技堅係攪笑

打親pvp都輸卡係銀3

PvP就盡打當攞幣 唔好太計較輸贏
打個機太認真會好辛苦
我個range個個都差唔多練度 打親都50 50
有時輸到打3場攞石就算

好睇運， 輕鬆玩就好
突然有1日幾個企係到個rank就會升2級

冇連專冇吸血, PVE係垃圾

唔撚係呀

但尤金 海軍都好好用,依家練緊水劍

之後諗住疆屍妹（補少少血都好）

不過輕鬆玩

月卡黨
課長4隻71啦

清 提提你 水劍係遠程 食唔到油甘buff
雖然可能你都知

求公會 可即入

勁多3星

得暗炮有專
其他都是垃圾

知呀，一開始以為3近1遠先簡，不過水劍加爆擊算係咁

ionian7

水劍爆擊兩劍收火爪皮

Add左你啦，比個倉圖睇睇

打狐狸都係3刀

三百幾名
卑鄙的異鄉人

新開亞２公會，目標２００名內
歡迎加入（公會名 STARZ）
加入條件：
1.木樁100萬傷害+ (不限屬性)
2.每日打討伐
3.每日都簽到 (可以請假）

已入！

終於有第三隻5星
如果唔買碎 之後出新角養大都要成個月 仲要日日碎刷先拎得出黎玩

買咗 唔夠水晶突破

其實 狐狸 水軍 土花 ，三隻都3星狀態下，升邊隻上去先，係最容易刷曬三隻既70lv進化石關？

有無公會收人

升狐狸先

是但搵個公會入，練到咁上下再上黎問

之前試過求其搵個公會入
但個個公會都無人打王
睇下呢度會唔會有人收新手

咁其實以你既練度，你揀得既會都係2，3百名打後，但依堆會入面都係會有唔少人係hea打/唔打公會王，所以冇咩太大分別，是但揀一個好少少既會，再唔係上巴哈搵個入住先，因為以你既練度，願意收你既會唔算多，因為你依個練度打左同冇打分別唔算好大

同埋你可以望上面，2，3百名公會既巴打想收人準則同埋收既係咩人

60K DPS
最近公會戰840萬UP
搵公會

想問下點解係狐狸 唔係土花好啲咩

黎緊狐狸勁 本身佢已經幾硬淨 加埋暗坦
本身輸出又唔差

其實你要睇既野好簡單，暫時有既模式，推主線是9但啦，推塔又冇咩太大要求，軌道要4隻，反正你都係要包埋狐狸，實際要睇既都係colo,pvp同公會戰，土花既pvp都開始力不從心，仲有佢既天敵火爪都唔少，下期打暗坦又麻煩，即係話佢都係得colo同公會戰實用，但狐狸好明顯無論係colo,pvp定公會都有實際表現同需要，所以好明顯係練狐狸先

入坑幾日 見佢有50連抽
頭20抽 中火爪
如果淨係30抽抽武器乜都冇
係咪應該重刷

新手第3章
暗炮連專 土弓 暗狼
是咪主主隻炮先？

隻驚開始平衡返少少
見有人拎返隻傘妹出黎打暗坦

有冇前100公會收留

新手黎計 狐狸4星都唔會auto 到70 進化
每打1次60 就蝕0.2~0.3塊碎

緊係連專既先
等下期再抽暗坦

都幾難中火爪專
30抽武器 要出到白盒+5星專
然後再駁300魔箱
然後火爪連專都冇咩用 隻野pvp 用
pve 唔算好用

太陽戰士 兄係唔係到？
我申請左入你地個會了
可能你都唔記得左留位比小弟

近排開返隻棄左N日既分身AUTO 60
493場 60等 出左480塊碎 平均1場0.93塊

然後就正身既70
有MARK 既
694場 70等 出左898塊碎 平均1場1.29塊

每刷1場60 就蝕0.3塊碎
所以新手老閪都係選可以刷到70既優先
BTW 唔知土花4星唔知可唔可以AUTO 70 但狐狸就唔得

不經不覺已玩左一個月
等埋活軍活動就可以5星埋海軍

巴哈韓版PVP TOP 100統計今日更新左
坦無雙

其實暗坦打天梯同天堂有無用呢……好似唔見人講

如果auto 70得2星 但係60就可以3星 咁係咪應該都刷70

未試到 本身3星手動唔到70
所以冇得AUTO 70
但岩岩發現 AUTO 過再入70 2星關可以AUTO
等我刷返一星期70 2星先

之前睇人講 70 2/3星 只係影響2星英既碎, 但冇數據睇

放 瑪莉安OR 土狙 入隊是否分別不大???

你新手練度夠既話，都一樣auto 70進化，冇咩分別，所以第一隻冇耐性既最好用英碎上5星，但僅此一隻，你狐狸4星，練度又唔夠咪auto唔到70進化囉，但又有邊隻唔係咁，我地開服63個時，咪又係刷住60先再打70，依家lv上限高左，新手打70門檻降低左唔少tim

唔該
咁我刷返3星算

不過仲有個問題，你auto唔到係因為土同普屬都係打師傅，所以難度更高，即係話土花都一9樣

你都識講舊時啦, 依家上限LV提高左 可以刷到70既實儘快刷70先
唔通仲行返舊路咩
所以新手咪要搵隻可以AUTO 70既做第1隻囉
又唔一定要係第1隻5星, 佢3隻都係3星,
點都要刷60架啦, 咪睇點縮短刷60既時間囉
最有希望咪土花囉, 土花4星至少可以刷到水70 刷海軍碎啦
刷唔刷到普70 就唔知 等人分享下
不過見過人講 4星土花滿覺 用返土屬隊員 已經刷到其他既70關
咁咪4星土花 再升狐狸囉 有乜影響

岩岩睇返有人分享, 水劍4星唔滿覺 都可以刷到水70

Very useful bro thanks

想問下我呢個陣 下星期應該抽海軍定暗坦好

抽完隻土花都未用過咁快已經收皮

不過top100應該都同我無乜關係

why not both

Why not both

如果你講刷60，咁狐狸都係一樣，冇分別，同埋最緊要個問題，練完可唔可以即時用得同埋用到幾多模式到，好明顯狐狸行得係最遠最多，土花唔差，但狐狸同土花進化石都係打師傅，好似你咁講，咪4星狐狸，再升土花囉，冇乜影響，水劍就唔好作準啦，你拎師傅同沙蟲比，搞笑咩

抽海軍pool出暗坦
抽暗坦pool出海軍

玩左3日 呢家有狐狸 同 水劍專武
打到世2 係咪開得波

你咩料
我一早講左 唔知土花4星做唔做到 AUTO 70普
但狐狸4星至少做唔到
有人講過土花4星做到姐, 睇下有冇其他人分享係咪真
係真既話 土花4星就有用得啦 同埋又可以刷到水70
何來狐狸先4星 再土花4星係一樣
咩狐狸行得最遠姐
呢隻GAME 都係果幾隻
你講既模式邊隻冇土花份
講到好似狐狸做到 土花就做唔到咁

同埋唔知你做乜, 人地最原始問題係邊隻係最容易刷曬三隻既70lv進化石關？
你東扯西扯係咁吹狐狸唔知做乜春
知你練度高課金多 唔係幾CARE D人點樣快D刷多D碎

又係有雞先定有蛋先既問題

咁新手刷唔到70，佢又叫人唔好刷60，咁係咪卡成世

同我要請一個有5年經驗既fg 有咩分別

結論：唔夠打70關就課到夠，60關刷一場洩一場

同埋主角本身靠一開始既任都直上4星，冇咩用既老闆娘都係，你覺得講快，你土屬起家快定普屬起家快？當你老闆娘唔掂，我咪只升連鎖，日後升土奶囉，但前期黎講，4星就係4星，能力上都唔同，咁碎片方面普屬已經起碼主角唔洗換，咁普隊都成左形，打colo同pvp黎講，無論你用狐狸定土花，比盡你升盡一隻都可能都係得白金/金，但pvp黎講狐狸夠靈活，新手控制上一定係狐狸最好，另外公會戰既話，狐狸重要過土花好多，所以更加唔洗講

屈得就屈
講左避唔到刷60 係點樣快D 刷到70
笑到仆街
成班人無視曬人地最原初問既野去拋D 老屎忽野

諗住抽完其中一隻之後就抽專武比佢
利申0課玩家

我個結論講得好清楚

其他方面 唔評論
我只係問應佢問題

笑撚死，真係講普隊起得快定土隊起得快既話，一定係普隊快過你土隊，唔洗講咁多廢話，一隊成左形打進化關打邊關都一樣，你究竟識唔識？我韓服零課重新玩，主控暗坦用暗隊都夠刷70關，坦都刷到，真係唔明你所講既難度分別係邊？老實講，好似佢個3隻入面，講最易刷到70進化石既，咁應該會係海軍，咁你又係咪叫佢練海軍先

我依家咁樣刷普70 土70 無土花就好似我咁拎英雄石升海軍5星做起手最好

所以有人問邊隻做第一隻咁海軍應該係無死

笑死
咁多海軍起手既係度講刷唔到水70 用海軍
你就講海軍係最容易刷到既

我重覆多次人地個問題啦
呢3隻係邊隻係最容易刷曬三隻既70lv進化石關
唔好東扯西扯啦, 似足D香港高官咁
問A 就答B 答C

估唔到刷進化碎都可以刷出花生味

我前排見抽到果把LW咩 暴擊30既土槍
諗住試下升隻土狙試下水70
發覺應該都要升下星先夠

我都想要把槍 真係土狙專用武咁款

唔洗刷 抽角換碎換到5星再諗

係
我見抽到先升土狙玩下

土進化石係打沙蛇
小小建議: 主控4星多爾夫連專就可以auto 70

土花4星全部70都打到

多爾夫

土關係減cd, 多爾夫減完就好快, 同埋佢專武技大範圍, 好彩既可以一波帶走一關
boss關就要靠連鎖傷害

土花ai係弱智
靠牆開技會食彈
官方幾時會改

THANKS

不過我岩岩試埋 狐狸4星 係可以3星到70
但要手動 跑去中間開技 等D怪一野食曬

加多d buff比狐應該auto到
主角/皇女/土弓個d

咁你依家自己有答案啦？老實講土花係幾好，點解依家唔吹奏既問題係好明顯狐狸重要性高好多，講打進化石，資源關問題從來都係練度同配隊問題，就算個新手夠恆心刷足一個月進化石，咁你覺醒石係得個堆就個堆

你唔可能叫個新手唔睇埋其他模式，我練咁多野都係想要鑽姐，冇鑽我玩黎做咩先

當然我係老手，同新手最大分別就係我熟悉遊戲既機制，要點組隊，我新手個時用63土花都係只夠刷60，唔夠覺醒石，又冇依家咁多包，我依家再玩韓服，用平時少用既角配一隊，完全係一夠66，就輕鬆刷70，只係快慢問題

如果學其他巴打講土花係可以4星就掃到其他70關
我都覺應該土花4星先
我玩兩隻帳都有狐狸連專
分身直頭主狐狸咁玩, 不過都係HEA玩
連第8章都未打純拎黎做數據庫拎去刷60

其實主要係配隊問題，你隊野肯升一d隊技同攻擊方式互相配合既角，咁其實用咩打先都冇咩所謂，只係快慢問題，見人地近戰隊起手都係咁打，但我不敢恭維姐

我都老手

但我都唔明狐狸有機勁

我印象中狐未出我地都推到爆機

仲傾緊刷鏡

我唔係話土花唔好，只係現階段個形勢改變左，我地自己打開既都係pve多，都唔係主力pvp，所以試過就會明，一隊真正最影響傷害既角色唔係土花，而係狐狸，真正影響難度既係隊技配合，而唔係就咁三巨頭放曬落去就算

我韓服零課重新玩，都係用暗坦推到爆機，用咩推進度都冇咩分別，只係用暗坦推關，我自己都覺得好撚辛苦姐，唔係唔得既

所以真係要睇既係隻野做得幾多野，狐狸點講呢，佢有最勁最順暢既攻擊方式，同時有最勁既隊技同一個唔錯既技能組，所以依家最勁既角色就係狐狸

印象中用2星都推到爆機
唔明3星有幾勁

咁計土弓有咩比唔上佢

珍 我升2星算

隻隻3星都比人反

樣樣都比唔上佢，普攻穿唔到牆，又冇追蹤，又唔夠狐狸硬，攻擊力又低又閪招技既距離又短，冇得比但土弓勁既，只係同狐狸比係冇得比姐

由一開ser 土花BB就俾人逼害

有無公會收人?
60k攻300k防

依家都好勁喎我覺得

原來係咁

由一開頭巴哈評價唔係排第一開始已經逼害緊

我都拿拿林reset左佢升暗坦先

有預感下期吹暗坦

但我想講雖然暗坦pvp水準唔錯，但你其實都仲要用土花

真，我已經賣左花土出去做雞

仲有幾日就暗坦海軍POOL
又係首抽帳大賣既時侯

1000體力包係咪最好聽日買黎strong hold for6日活動用？

我星期日一過左12點到星期一就即刻用曬黎刷碎啦

有冇公會收人

水劍連專+狐狸要唔要

開波啦屌，咁撚正

唔該哂 呢家博佢抽埋水劍返黎

咁點解要星期日 依家唔刷得？

非主控冇專係咪影響唔大
想升隻龍騎士 但原來未出專

暗坦 for sure

星期二先出wo

有個水劍連專+狐狸既AC, 你要唔要, 都係CH.2

比我起手揀刷土花/狐狸我都係揀土花
成隊土2星角都用得既，到時要刷海軍碎用土隊低練些少有剋屬都冇問題。

巴打小心

花妹起手唔提得架 狐狸世一呀

我已經拆左賣埋佢啦

因為佢已經買左今個禮拜果1000體囉

升定等出專咪得
有愛就得啦

我柒 成日以為係2星期一次
原來係我今個星期未買

好似係真係兩個星期

細路仔先做選擇
有個friend入坑就幫佢簡左狐狸連專+土花首抽
下次pool就抽暗坦/海軍
不過點搞到全部連專就有難度

唔洗啦巴打

有土花 水劍連專 今期隻槍
應該博埋把槍專好定留石等下pool?

你地4星武用黎進化5星拆定隨機進多?好似好燒錢咁

如果只係打PVP既話就留石啦

隨機100%上5星 唔係專/飾物就拆

如果想打埋公會王就要抽武？

公會王唔一定要暗炮,睇個期出咩王,好似下期出普屬王咁,你依家抽到都唔係即刻練到,同埋20名打後既公會,鑽石差又唔大,咁你都唔會課金即升為左打會戰架啦

養生上下水

豬仔巴 我都養生緊

有無黃公會收人

冇，大家都藍絲，愛國愛黨

詠春正宗

佢個市場明明係香港人
可以突然間咁樣自爆真係笑死

係工商錢面前，條腰挺唔直

請問下，呢關隻史來母有個盾 扣唔到佢血...係要點過？

有冇頭20公會收人

唔係1個禮拜兩次咩

要用近戰傷害打, 你成隊遠攻咪0000

Thx 巴打

另外想問埋
主線未推晒 係咪主升隻水劍好過暗炮？

你暗炮都冇專，緊係升有專既野

中左

暗坦出個兩日就會有好多海豹上水

例如我

今期提早出左咁多野，下期都想知可以出d咩

是但 有600里程 抽唔到就換
簡單粗暴

暗坦不了，唔係囡囡有咩好抽
講真哩兩期啲角樣都唔太掂，睇嚟可以媲美狐狸妹嘅只有小公主了

7-5魔王 好難打 木箱都唔夠打
我海軍 魅魔 專武
另外尤金 火龍 無專武
Help

火爪一出抽中左就買碎升4星 再用埋里程換武
之後出狐狸 評價又高過火爪
刷到火爪400/840果時知會出暗坦 諗住都升左大半 唔爭在升埋

到今日刷埋5星 點知meta已經徹底拋棄左火爪

希望70抽會中暗坦

大家唔洗理佢，佢戀童的

太多近攻又無奶, 比佢咬死

我要加隻奶？老闆娘好唔好？

升隻奶用下， d經驗值正常係有多
另外木箱怪可以搵個火盤頂住佢先打
4隻近攻都打到第7關係技術表現
勁

謝絕老闆娘 一生保平安

都係靠海軍

水惡魔值唔值得練
見依度有人講到佢連PVE價值都沒

咁升隻補應該就過到呢關
之後8 2通道又係麻q煩

3星個隻？ 連專就勁

水劍一係唔升,一升就71,唔係既話,佢既實力真係唔掂,不過單純打公會戰黎講就算66都好,其實都係要靠佢LEAD水隊,唔係都唔知用咩去主控水隊

水隊真係睇到R哂頭
好似迫人去玩雜隊咁
又沒理由落隻狼仔

下，水隊係僅次於土隊易組嘅隊啦喎，其他屬先真係組到R晒頭

升隻老闆娘 好唔好

普隊其實都易組，但正常唔會想放主角入隊
我羅馬重出緊主角，想死

一係水補一係土補
老闆娘呢刻係廢的

主角練左沒死
次次活動都食到20%
窮人表示歡迎...如果我唔係選錯左男人
仲傻傻下選左雞仔出聲

我有照升但無乜點覺醒
佢唔改數值我理解
但隻手希望長返少少……用專武感覺重短過人地用爪……

咁搭單一問
我冇水劍揀，不過海軍同狐狸都有專
應該主升邊隻可以快啲刷到70碎

狐狸，因為高攻過海軍
另外2隻放buff角可以一試

世界6個故事咁悶嘅

普隊易組但堆2星角唔算勁，比起水同土

有冇人買過首抽/帳號?幾錢?

原來組隊技唔計入秒傷

真正宣傳片出現了

勁快就完左
唔知夢魘6 會點
就出

睇你買咩啦
前排睇 見水劍/暗炮連專 都係幾十蚊
T0果D 應該百幾

正到, 開波勁似

敵人出現同最後個段都幾似,哭撚左,童年

敵人出現果度整得幾神下

不停LOOP緊,隻驚真係好撚正

有啲想課金 最推薦課咩CP值高
諗緊月卡每日100石嗰個+通行證

新數碼01 無用呢首歌係幾失策

4萬幾石夠唔夠抽暗坦

200石得啦

咁就清曬

刷左咁多體

刷完水劍,開始刷狐狸,時間唔夠,所以每日買曬5條體刷

唔夠時間

我認為通行證最優先
因為我剩係課左佢

乜原來星期日覺醒會唔同D?
買左幾次 出左幾次金車
但數量上同冇出冇咩分別,
得1次有傳覺石

冇計,要準備打公會戰,速升

點解今日無左送鑽同體果個補給

有呀,拎左啦

我無 係咪7 點要on 1 on 先有
今日早左打pvp 計準時間回體中間無on 過

係咪等all in 暗坦

金價賺啦都好正

點睇 呢條友玩咗6個月建議體力刷錢關

係咪玩緊同一隻game?
有人會缺錢咩

我估佢課好多
直接買滿5星+71就得
然後每日re 5次覺醒石
咁既話應該係唔夠錢

投資在主要隊伍以外的英雄石，全部先拿去兌換1星角進化石

我覺得有啲痴線

誤人子弟既文章都咁多台仔留言

佢仲叫你點滿覺醒

三星都長期唔夠覺醒石，課幾多先會覺一星

佢原來有講
禮包佢基本上全部買哂

識玩一定係用石刷覺醒石，再刷錢升飾品

佢每個CD禮包都差不多買滿，呢個建議係無問題的，而且佢升一星個諗法幾好。

你睇下佢幾多71滿覺先
覺醒石多到無地方洗拎去覺1星我覺得無問題，加果啲%都抵玩

如果要追圖鑑或者有課金要升裝係一定唔夠錢架

以前新手唔識留裝同買皮膚解圖鑑，依家開始後悔

長命驚, 慢慢儲啦
基本上小課都急唔黎, 升少少就會卡冇咩大分別
如果係課長拆左既裝好快就會番黎

想問下點解d飾物唔好攞去合成or食左去

新手一問

打進化石，40/60/70掉落唔會差好遠？
我夠打40，有排都未夠打60，想刷土隊石

同埋幾時先開始打進化石？推到主線卡關先打？
我土弓無專，都打第五世界尾都開始難打（當水奶死左之後）

用緊四星土弓，主角，機械工，水奶
希望過兩日抽到海軍
抽完先再執隊，覺醒資源無乜用過

強化裝備，有無話點食先升最多/慳錢？
我依家d 20+lv裝會留黎食，其他就用黎隨機進化

但佢教人唔刷碎去刷錢
新手信左佢會點？
一個月抽100抽 唔刷碎 一隻5星都唔夠升
何況71

佢都課左幾皮
咁是但啦不過佢要加返 每個月課4000+既玩法

好彩趕得切上鑽2

主線長到呢.......

其實係點避土花普攻
我試過用土花打狐狸 一下都射唔中
Lag機？

玩開速食驚？
故事咁高質 我想佢長啲添

我係上下上下走

70差好遠，60多40少少，
你唔升星一樣好難打70，
所以前期刷40過渡可以接受嘅，
上5星嘅時候就唔好繼續刷40。

唔打下迷宮塔?
或者清下D 裂谷關拎石
你隻土弓冇連專 到最後都未必係用佢
同埋你已打到去世界5尾
可以解支線拎住土奶先 有得加埋土弓攻

土奶解左，未升
水奶升到45（土弓50/其他40）

因為我土弓都係用緊廢廢土屬弓，機械工用緊小紅帽專，都無乜土屬所以未升土奶住。d經驗唔係好夠
定係我都升左隻土奶先？反正遲早都升土隊

聽日就有抽+換兩把綠專，希望中好野

我都R晒頭 但又好多正評

可以等埋聽日既
話唔定直中土弓專
依家打下迷宮塔拎資源先

我要錢呀

依條友亞1第一ma，以佢後期既睇法，某d野係冇錯既，佢本身咩都刷曬，咁緊係咁講啦，我地暫時唔岩用姐

不過咁睇啦，亞1同亞2既問題唔同，佢地本身玩得耐，好多野刷曬，但個問題係佢地課金量唔高，韓服同亞2面對既係出土花，狐狸，土弓，海軍都有14，15萬攻既癲佬，加上黎得亞2課得癲既都係原本係其他驚都四圍走既人，依班人打機技術唔會差得去邊，所以控制技術上，其實依家都越漸成熟，亞2其實都已經冇咩野可以參考亞1

屌 唔夠星星開任務 係商店換曬碎片
依家先知原來星星有用

咁唔理住 繼續刷碎

d鑽用黎抽人定抽裝好?
係咪建議爬哂主線先打支線?
而家先打到世界2咋

佢話佢所有禮包買哂
夾埋課左幾萬
無佢課咁多就刷碎
佢可以全部買碎 上哂71
仲有千幾晶剩
唔升1/2星都無地方用啦

課長點玩都得啦，輕課就專心刷碎升71實際

有D 3星飾品5星突破5次其實好勁
入手比抽既飾品容易

儲定石等下期海軍暗坦pool allin抽人
至少爬到世5開晒啲pvp拎石先

7-5正常都係單挑
AI會比laser清場

1個禮拜唔使就完，嫌佢短得濟

我到依家都仲未打第9章，刷碎刷到咩都打唔到

刷碎無野做先刷嘅啫，有新圖一定係推新圖先
利申通常第一日就爆晒先去返養生mode

差今晚d紅石應該上到80000
刷完暗砲碎會上71

求個公會收留

Dllm,唔刷碎，公會戰點打更高呀

快啲帶佢地反抗啦

升埋隻狐狸先啦，你咁樣應該冇咩連登會會收

你刷左打埋我果份咪得

光復皇女

你課埋我個份ok?

升完暗就會升一隊全程用
我唔理pvp 單純想整好一隊傷

玩唔到 2 個 ac，無錢課落呢個 ac
想問呢個歐洲分身 AC 放到幾錢
240 抽角色 7 英雄，90 抽武 4 三星專
5 星船長仲有 80 扭扭粉剩

呢個 ac 零課金
仲好運過我隻主 ac，上次 50 抽中 3 白盒

全場操作好 用海軍單挑贏唔贏到？

7-5復活3次都唔夠打 放棄

不過打pve唔係高傷就夠啦咩

都係個句，以你目前情況，冇狐狸係接近唔洗諗連登會

練下其實幾輕鬆

我係想知點解係狐狸 求教

因為依你依家個隊野，想打高分？唔可能，你有狐狸，落狐狸就可以提升唔少分數，咁你公會戰應該會有人想要你

以你依隊野做唔到每日打任何等級既公會王都打到最少80萬，咁基本上依個要求已經好低，但你除非打剋屬之外，打其他剋都打唔到依個水平，咁你叫人地點收你？

啱啱分身用 5 星海軍過左
避技，開大掃就得

明白 會轉升狐

你暗炮都要升，係唔明你做咩練暗狼姐，暗狼係近戰，你自己話想主力pve,但又升隻主打pvp既野，睇唔透

情有獨鍾

咁你要搵公會都要打得高分先得架

同埋見今次有普屬王 先想話整隊專打佢

近戰係原罪，用近戰就算剋屬都唔會打得高分

狼食唔到遠程隊傷 rip

留裝？
姐係4星果d最好留係到唔好隨機進化？

每款留一件開圖鑑,開完就是9但你點用啦

因為4星裝諗都無諗食左隨機5星進化
玩左一星期仲係摸索緊

我1件都無留
加成要升到成套60lv加上埋5星先有，有咁多槌同錢剩應該都係1年之後嘅事，到時先算

難開到癲

請問小課應該有無一定要買架?

本身有海軍連專仲抽唔抽暗坦好

通行證同月卡

你練下佢啲pattern...
我果陣用土花打 幾乎都係無傷..

唔會咁誇掛
佢有隻71 都打到1千萬啦
呢度又唔係個個會top 20...

無，隻game課少少同無課係無分別
當支持下咪買下體或 season pass
78蚊 3000石買來回體 or 抽野都得

我都唔夠打隻水劍打落去冇力

你可以試下用暗狼打公會戰睇下會點

所以懶得搞...等我啲槌同錢真係多到爆倉再開始留果堆裝都未遲

時裝除左外觀上仲有咩用?有冇需要買?

儲 skin 會加 攻 防 生

等睇我做地底泥

新手唔知 仲賣左好多

課788 包 30000石

無衝突架喎

$238 9000 石 性價比最高

$78 3000 石包先啱

$1 = 38.5 粒石

黎緊暗坦打唔打到公會戰 有無可能好似海軍咁好揪

但買石都係要嚟買體力/打覺醒
最多每日優惠抽 ?

直接10連好似好唔抵

終於過到天堂29
土狙打歪少少都射唔中
re咗好多次
依家打完40

付費石盡量用黎每日100石抽
免費石就用黎買體

打唔到，海軍打會戰都係低分，不了

慘
如果淨係用黎打pvp 又唔係咁想要 已放棄pvp

用來每日 100 石抽

屌
差 10 分就入到前 100

新手想問下500體力包係咪唔可以用信箱存?

唔可以

我上次買係直接加體力

買石只會用嚟每日100石抽，其他野用免費石都夠玩啦
除非你真係好有錢

篇文唔錯，岩公會戰新手睇唔好再諗住pvp同colo勁就等於公會戰都勁啦，亦唔好問點解人地唔收你了

新手玩咗幾日 去到主線6-2就過唔到
依家應該做咩好？
得水劍連專武

me數學拎E
見到啲數就頭暈

爆擊點解咁計？

水劍 buff 27% 爆 = 每下普攻有 27% 會爆擊？(爆擊 = 傷害 x2)？

諗左諗佢咁計都啱，期望值 = 2*0.27 + 1*0.73 = 1.27

總結就係
土花 土弓 土奶 + 皇女

唔知 下期抽暗坦海軍掛

不外乎打下迷宮塔
打下資源本初次既關拎石
同埋6-2 點解會過唔到 無咩印象呢關有咩
咁多石準備ALLIN 海軍定暗坦

換過隻奶佢啦好嗎

砌好一隊,練好個練度,然後慢慢推過去,推唔過其實都係等級,隊技同覺醒既問題最大,唔急既,慢慢練住角先,得閒打下塔拎下資源,玩玩下就過架啦,不過你睇下砌唔砌到隊水隊出黎先

同埋過多2日就更新,可以抽海軍同暗坦,睇下你自己鍾意邊隻,但我個人建議最好係海軍,但暗坦就新野,應該到時唔少人會嘗鮮去抽佢

不過你有冇其他水屬角

呢隻game明明都算hit但都好似無咩人玩咁
太少交流

唔係呀,一到更新就海豹上水,一有公會戰自己公會內部日日有討論,1200-1300同1900-2000又有唔少人講PVP野,算係咁架啦,養生驚

可以做既得刷碎
其他GAME 好多都係傾組隊多
但呢隻GAME 都係養果幾隻T0角多
完全冇資源去養2星角
唔洗講組隊

最好就快D出合作模式啦,如果隻王難打,咁到時就會有好多人叫春架啦

一隊都養唔掂

好撚多角要升2星又要,3星又要,屌那星

邊到可以睇到下隻英係暗坦

唔該曬各位先
咁我唯有暫時升住隻法威先 再抽海軍
仲有一隻水屬放咩好？

另外如果冇海軍專武 係咪就唔好放佢做隊長？

冇海軍 魅影連專武 抽唔抽暗坦好？

抽海軍，66lv暗坦係唔會做到反死人效果

放可可/海盜，推關夠用架啦

同埋目前黎講，就算你海軍有專都可以繼續用水劍做隊長，日後睇你打咩再換

講嚟講去都係嗰啲嘢 講到臭口
等更新先上水啦

會砍mode 既公司應該都會認真搞
值得期待成功出到合作mode

真 黎黎去去都係果啲 點升點配好

打錯字...有海軍 魅魔先岩

哩隻驚都叫無乜人玩?
近幾個月開嘅驚入面有邊隻推到33個post

巴哈直接search暗坦應該就有

佢應該係講睇落既人流,因為隻驚又冇好友,又冇合作,係得PVP先會見到下人

Exos Hero

抽唔到水劍呀

希望呢邊營運唔好步果邊後塵

中間夢想石19石一粒買唔買得過

Exos 係多方面先搞到咁
要做到exos咁都幾難

咁就睇你有幾多彈藥，
抽番黎冇資源升滿佢係完全用唔到既角黎

啱啱先留意到
大部分人都係玩世界2
我去咗世界1開局

仲要等多一日派完綜援石好想抽

唔緊要 等星期二出咗暗坦再刷世界2

忍撚住

世界1果邊當細ac 玩

冇咩FEEL,今期D石多到冇興趣抽野,係咁買體同覺醒關

好漫長 仲留咗600體係信箱等下期活動

我玩左一排先知自己世界一

最後走返去世界2重玩?

無，依家仲玩緊世一，求撚其

公會boss 齊左隊就可以抽少d

依家目前主隊重執同升緊要用既野,2隊都仲差少少先練好,但得返4日

終於71咗海軍 開始全力升輸出角

無遠攻拎主角拎把槍打 慣左唔難打

拎完綜援石
黎緊活動係咪禮拜二開
目前買咗鑽/覺醒月卡/雀巢包/500*2
同埋想問下邊幾個包比價性高，
10*2700同3000/5600/9000呢啲
手頭得兩萬石想all in暗坦池砌前排雙坦
自己每日會買一次禮同刷新一次覺醒關

30000石+238既9000石x2+78既3000石 全買

決定每日 6 抽算 反正中左都唔夠 exp 覺醒石升

新game mode係刷覺醒石

垃圾驚就唔好講喇

大家共同回憶

教識你乜驚先值得玩

一開始我好鍾意個故仔

清仲睇埋劇情

主角同條龍啲互動幾好笑

已準備4萬石屌暗坦
但好撚淆驚抽唔到
幾時先可以歐一次

準備左9萬石

有咁多個禮包係度 怕咩喎 專登set到D禮包更新完都仲有1日係度吸引人買黎追

唔求中武 只求中人
武拎里程換算

應該買唔切d禮包
我冇咁早抽

每日100石抽 臨尾一日再無先射多幾十抽 再無就換算

100石搵撚笨
從未抽過白盒
就嚟完冇太大興致續約

睇埋韓版更新?

300魔金個箱忍得好辛苦
留黎聽日開暗坦專

咁直接All in啦你

偶像專等緊你啊

真 好期待 每兩個禮拜一次既上水大會

係 睇下隻英咩環境先
如果勁就留淨少少石
唔勁就all in暗坦

季後重整人手，上季排名114，招有心長玩巴打，要入TG谷，每日打王。

麻煩申請左留個名

聽日真係中左我就返黎屌你老母

我上個月個300就係中左偶像專, 仲要本身已經有
13支專武超過一半我係冇既, 聽日輪都輪到我中新野

我都係一半冇 但上次中撚左土弓
焗住突上去

D AI真係好撚豬
睇住條紅線射住我 我行左 個AI跟住我行左 我行右佢又跟番我行右
最後又射撚到佢

土弓都好啊, 好過中偶像

想要偶像專

咁我祝你中, 300唔中抽暗坦專池都歪中

陰毒

Top20香港公會招人
仲有一個位

要求如下：
90000戰力以上
每日公會王傷害100萬以上
多野講+會入TG群講野
唔騷擾女會員

為免有爭人事件，有意入會既可以連埋你既角色戰力圖仲有公會戰總傷害圖直接TG搵我

今次個場海軍天下
火爪對到連遊花園都無得遊

土弓都終於都有得打，除火爪外，土花狐狸海軍我覺得都係優勢對決，尤金唔太sure，土弓重回t0一星期

咁樣嘅隊洗唔洗換
海軍有專狐狸有專
有水劍把專武但係冇隻人
淑女騎士有專，其他都冇

好撚歐，同埋你可以用土弓換左隻海盜去，咁樣玩都輕鬆爆機啦

但係土弓冇專，又抽唔到水劍
好想抽到水劍放入隊

同我隊一樣……我有水劍人但無專
分別只係係我出土弓你出水槍

好勁啦喎
最理想係水劍土弓入埋隊 玩遠程

唔洗奶

推圖先用奶，其他關唔使

感謝各位大佬解答
咁之後啲石（OR里程）應該用喺水劍人定係土弓武度

佢依個隊夠曬力，真係未必洗用奶只係可能要升高少少姐

你有錢既，又想玩水劍既就依家即刻課曬堆鑽石禮包就抽左水劍人先，然後等里程換埋土弓專，唔係既就等聽日更新抽暗坦，今期堆x3禮包好多都係中秋限定

控海軍又技術好可以唔使奶，對面成堆怪都係圍住海軍來打

不過佢雙遠攻+屬攻+隻坦，算好完美既一隊歐狗呀屌

天真

啱啱12點有無打pvp見過暗狼暗炮

土隊係咪都要試抽暗坦
定留石到下次土花up
利申:新手

下次係土花up?

見親問隊既人都有狼 但唔會升 我想玩狼就歪極都唔中

唔係, 但是否應該鳩等到永遠

新手應該抽海軍，隻 game唔使特別組單屬隊

收唔收新手??

如果無土花土弓 可以用咩黎刷70海軍進化碎
刷60 刷到好辛苦
得5星尤金

我用5星尤金刷
手動

中狼我都會升
因為主尤金, 升緊海軍, 唔爭在升埋狼

有突過？我66lv 手動都打唔切既

冇突, 放左皇女

放左都打唔到 點解會咁既
我放 尤金 海軍 皇女 土奶

啲人話用9章隻 土狙擊

唔記得咗 不過無所謂
得3把都可以中重覆

土奶換走再加隻buff近攻試試？

我有專登刷前 去左刷魔鏡俾尤金加攻
不過果陣係未夠PT換牛頭人
另外用果個龍珠探測器 可能都得掛

終於過左天堂45
46都唔易..

未係好熟啲屬性
即係狐狸、水劍、土弓、海軍係最理想？

以你手頭上來講就係

感謝各位巴打解答

冇水劍用住主角都得，主角最快上4星，buff你隻狐狸幾好用，雖然主角自己係垃圾，但前期叫好過冇

Lm 要等24 hrs
上季一千萬 dps 七萬六

儲咗40000石 聽日海軍暗坦我來啦！

收新手？ 48000 dps

冇覺醒一樣冇用

我唔理

4萬就想中

當然

我1萬石鬆d
仲想抽埋武喎

你勁

我儲左200石諗住2下中人連專

G持直播
1分鐘完事

少你4000石，已經諗緊點砌隊

我5萬石抽里程希望中多d英碎

一個二個咁多石

留名睇大家20抽中晒人同武
抽水晶嘅一百一百咁嚟

儲左80抽
已經諗好左非洲券換邊隻

我儲咗5萬石暗坦我黎啦

希望中暗坦連專+狐專

節目禮包唔係唔買啊
我課金我自豪
話時話好耐無見過個零課大佬上嚟吠

二萬石

聽日就上水啦

如果中暗坦或者專，咁300里程買埋人或專定買狐專好

呢個pool我3萬石中得一隻

呢度d人咁歐既

無連專即係垃圾 暗坦UP就石追暗坦 里程換狐

仲左人就換狐武先好d
中武就.....不知了

中左先講啦

神呀我300抽先2白盒，今次課788跪求要中呀

我第一次300里程，先得2白盒仲要一盒唔係專依到有冇人超越我？

大家估聽日有無補返里程活動

我估冇
再估自己抽唔中白盒
魔法金屬抽垃圾史詩

過份d 聽日都冇80

冇，韓服最新活動confirmed

屌 9-3 隻守衛卡撚左
得土花連專
水劍人 冇專
過唔撚到

無就唔課了啲禮包

可有悔會另外補返 可能

我舊號都係差不多
即刻棄帳重玩

等台仔炎上一齊做狐狸村民

課咗唔想重玩

留左成個星期既體比聽日活動
應該有700左右

留左5日左右
等拎海軍碎

唔留 每日買體好過

咁都損失左唔少體

點解
佢今期燒體活動都無咩料到

佢應該留送嗰啲50體

我留佐差唔多成800體 等聽日
好想快d刷暗坦碎
抽就慢慢每日單抽算

今日個server做乜嘢 屌那星
打咗幾場 明明贏硬 無啦啦企喺度
之後就俾人打死左

我頭先有一場都係咁

今日最後一抽中埋水劍 呢家有水劍連專武 +狐狸
好開心但冇石抽新活動

好快又有

一個月收入都大概有3萬石
算慷慨

其實隻驚真係唔洗課金。唔洗課都過到關卡，課黎只係育成較快。
就算俾你PVP 同羅馬打到好高分，都係每星期多幾百石。
不過都會課通行證為左支持遊戲。

冇角=金，有角=鑽，咁樣叫差幾百石？

睇歐唔歐姐
我身邊有玩既frd都係月卡俠
3v3 4v4都係鑽
而家仲有得買首抽
狐狸海軍連專入坑 仲洗乜課金抽

我覺得買首抽專武果幾十蚊唔慳得
自己刷要好多個鐘 但單買把當期up角武效益超高

前幾個post話係玩家問題

你申請左再留個名

亞2頭50香港公會招生!!!!!!

入會要求得3樣
1.每日打王分數最小60萬
2.最好入埋wtsapp 吹水gp
3.尊重會長

公會目標下期公會王頭35

有興趣加入我地呢個大家庭既朋友,可以入黎傾傾!!!

依家
3星有暗炮連專、狐狸
2星得優姬連專

就夠里程換角色/武器

想問
1. 里程係咪換暗狼？定係換專武比狐狸
2. 純暗隊好定擺狐狸入去好？主要打羅馬

今晚會唔會出公會王

仲諗住你會係遊戲台堅持到底TIM

出MUD 9

我嚴重懷疑有人仲係用緊斷線Bug佢行到你行唔到,
一係就明明炸快過對面就卡reconnect到佢土花儲完氣炸你

羅馬唔駛太執著搞一隊出黎,
你練度夠就會穩定鑽1因為好多人放送分隊
你如果練緊暗炮狐狸係唔錯既選擇, 都有加遠程攻擊
練暗狼唔係唔得不過就局限左暗隊囉, 同埋pvp冇咁熱門
狐狸就通吃

今日下就先退會要等聽日先入得

幾時出

聽日除左暗坦仲會唔會出新2星

我pvp 尤金（滿覺） 海軍（69滿覺） 火爪（火爪差一個藍圈滿覺）
決定做金牌守門員
遇送分人就斷線 遇人認真打就攔低佢

呢個陣 如果隻可可唔要既話 應該要換邊隻入去？其他角得戰女神有專
同埋 隊長 正常用海軍定水劍會好啲？
我見轉水劍 刷碎時間好似快左

想知可以點唔尊重會長

應該係睇邊個招武器技高傷d
同埋海軍技應該開唔到水劍chain?
水劍好似要滯空？

例如會長抽唔中
會員係會頻狂曬做海豹

原來我D團友好唔專重我

唔可能唔要可可，就算你真係想換都係換海盜入去，其實都係好難chain

水劍好難auto,要高練度先掂，其實控海軍推關打王反而仲簡單

其實紅字尊重會長即係洗唔洗尊重？難分真與假

thanks Ching好人聽日一抽中暗坦

咁我好好練暗炮狐狸先

聽日更新內容

有多餘石先買skin

新手想入坑，係咪應該買個Acc好啲

暗坦,性能如何？

我都諗緊落唔落金1好
打少場pvp 頭髮都甩少條

我轉左海軍 就開始8連勝
之後就走場留金1 星期日才上鉑3

買acc會行少d冤枉路囉

除非你好有恆心抽到3星連專武起手

否則好似我咁
求其一把專武起手
靠主角可以過到主線
但抽極都抽唔到連專武嘅3星角
好多時為過關就會浪費左d資源

好彩我依家抽到暗炮連專
但都要由頭練番暗隊主力角

如果想走得順 課金是需要

依家係咪入唔到驚

入到

會抵過你自己課金抽
當然 我命由我不由天
你如果相信自己既運氣 抽乜中抽就無所謂

有土花專武應否抽海軍???

我金1果時都 打一堆71 你咁樣都想做守門員

抽

今日先用海軍 把連專的土花打了下來

有無公會收人？依家係個廢公會

你可以買,但小心睇住黎買,之前唔少科技號都比人BAN曬

佢冇提咩角活動有得加乘既？有冇巴打知

買啦, 爽D
依家海軍連專好似150左右
水劍連專40-50, 其他果D應該都係咁上下

路線圖,就咁刷關拎分

真係要買ac既話，依兩款都ok,不過價錢點就自己問

同埋真係比人ban左就唔好問我，同埋好唔好去淘寶都自己決定

利申冇刷首抽亦冇買ac

聽日是但買把海軍專ac
幾十蚊 已經爽玩 新手大把石可以挖 實抽到海軍

課長直接抽爆
平民先諗首抽/買起手

咁樣起碼1000

都好多人有買
So far未見有人被ban過

應該唔洗既我諗
琴日好似見人放海軍連專+水劍連專先200

海軍土花水劍連專 仲係首抽
唔洗1000我唔信

就黎1200粒母豬

搞咩 an 機入唔到 game?

儲嚟做咩

痴線, 諗住試下
3星水劍 剩升左幾圈覺 , 帶狐狸單BUFF 已經夠打70水同暗